[振奮人心] 香港 加泰 we connect

原post:

[突發]邊位手足又扯旗...

大家聽日見

10.1

7.21

8.31

推上國際

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊我要光復香港呀！！！！！！！1

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

一齊賀佢老母！

Glory to Hong Kong

推！

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

reddit都要推！

Pish

發夢係機場果晚 有外國人一家大細舉住加泰旗影相